袁國勇：估計香港140萬人感染並不誇張

【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇認為，香港隔離設施不足，無可避免要對內地抵港人士實施14日家居隔離，除了靠巿民自律，亦要靠政府各部門一同執法。他又認為，新型冠狀病毒傳播性高，估計全港有一百四十萬人感染有科學基礎。

港大微生物學系講座教授袁國勇：「新型病毒傳播是非常之有效率，根本與流感，特別是抗原漂移的流感是一模一樣，所以我絕對不覺得我所說是誇張了，很多人罵我，但我不理，事實歸事實，大家要看科學，不要看感覺。若香港不採取所有切實可行措施，不完全落實措施，香港可以成為任何一個內地城市，有爆發地方一樣。」

又出黎誇張

去左歐洲變左種，宜家唔係武漢當初果隻病毒

140萬人中左姐係有病同冇病冇分別啦

最好死哂d 廢老

食屎啦袁匪

140萬係假設香港有歐美級爆發

叫停左 免疫 未 ?

2020年2月6日 10:45

最驚狼來了

On9,講事實你就攞數據出黎先啦

最好死哂班狗官

在美國，流行性感冒肆虐，從去年第四季起，已經有2600萬患者，死亡人數達到1萬4000人。

上面d人歐美爆到咁 證明140萬人唔係誇張 有呢個可能 佢暫時唔發生唔等於唔現實 or 誇張 試下日日出街唔帶口罩呀拿

我而家飲酒都用飲管

佢哋嘅世界就只有香港

美國一日都幾十萬啦，揾人執屎都仆街

係喇係喇，屌你老母，條撚樣後生係咪喺酒吧俾女飛，而家下下針對酒吧

wfh未？

香港肺炎

日日睇個濕鳩政府報本地得果幾個確診你唔撚係信啊？

咁戴罩有無用 中左都唔知

如果係咁多人中左而個社會而家都好似冇事其實可以解封
D乜撚野限乜限物全部取消